All Time Lakers係唔係無敵 如果俾你任揀歷史所有球員你會點組?

All time Lakers
PG: Magic
SG: Kobe
SF: LBJ
PF: Kareem
C: Shaq

Reserve: Jerry West, Wilt, Baylor, AD, Gasol

其實真係好難打齊晒陣. PG唔知搵邊個防魔術師 center Shaq 就更加唔使講

我自己諗到嘅就係

PG: Curry （真係諗唔到PG揀邊個 有諗過oscar robertson 不過博下Curry d 3分）
SG: Jordan
SF: KD/ Pippen (唔揀Bird 覺得佢會比L B J爆）
PF: Duncan
C: Hakeem

你覺得呢對夠唔夠 all time Lakers打? 你自己又會點組？
正評： 完全唔夠

負評 : 一個MJ 搞掂佢哋啦

要3個波先夠分
Wheres the shooter?

Lebron唔喺騎士咩

alltime bulls
rose
jordan
pippen
rodman
noah
4個防守大鎖夠唔夠抽

同old school team 打要反其道而行

curry
harden
doncic
kd
字母哥

All time Wolves
Dlo
Booker
Wiggins
Garnett
KAT

係

打另外29隊all time 都贏

其實真心湖人咁嘅陣都仲要射手咩
不過其實reserve 有jerry west 射波超準

正選唔夠鵝打
CP3
Ball
IG
Zion
AD

A-train > Noah

防守係OK 但係rodman noah零進攻能力

笑死

Lonzo Ball GOAT

BOSTON可唔可以一戰

Curry
Ray Allen
Klay Thompson
Lillard
Miller

Sor 一講Boston 就即刻諗起 Kyrie

全射手陣 欣賞

Pippen
Jordan
Durant
Duncan
Olajuwon

我諗經過今季FMVP 之後佢點都入到all time lakers嘅

PG: Ben Simmons
SG: Pozingiz
SF: Bol Bol
PF: Tacko Fall
C: Boban

直接五座塔問你死未

欣賞但係真係零防守啲面

Bol bol tacko fall贏咗已經

直接放對面射中距

all time bucks公鹿
Jabber
Moses Malone(好似好勁 無睇過)
字母
Ray Allen
大O

PG: Current Ben Simmons (防守用)
SG: 93’ Bulls Jordan
SF: 18’ Cavs LeBron
PF: 71’ Bucks Kareem
C: 95’ Magic O’Neal

只有佢哋自己先可以搞掂佢哋自己

All time Lakers team

Magic
Logo
James Worthy
Jabbar
Chamberlain

RMBJ
Kobe
Elgin Baylor
AD
O’Neal

邊組正選冇所謂 五上五落keep住個默契

摩西馬龍打鹿個陣已經等緊退休都計

打5個波？

PG: Current LeBron
SG: 18’ Cavs LeBron
SF: 16’ Cavs LeBron
PF: 12’ Heat LeBron
C: 13’ Heat LeBron

五個都可以off ball 喎Ching

Ching 個陣係勁 不過如果Lakers唔使守 Ben 呢對都幾難攻直接放空佢

RMBJ一條友都可以搞掂
唔計O’Neal一個完爆

好

其實係夠做 不過中鋒唔可以係LeBron

五個LeBum好打啲定五個杜蘭特好打啲？

All time Celtics
Pg: Playoff Rondo
Sg: Larry Bird
Sf: PP
Pf: KG
C: Bill Russell

kd連續兩季finals三分顏射rmbj

其實一定要五個都識得防守先有得打 對面隊太屈

後備得D Big baby, Nate, Mchale, Parish, Tatum, Brown

當一個陣要擺PP出黎已經收得皮啦

PG又唔擺Bob Cousy

Curry
Jordan
KD
Duncan
張伯倫

主力進攻外線
內線負責防守+籃板

Bob Cousy
Sam Jones
Larry Bird
Kevin Garnett
Bill Russell

Rajon Rondo
Ray Allen
John Havlicek
Kevin Mchale
Robert Parish

逐個位比肯定冇湖人咁痴線同埋塞爾特人好多名宿都係啊爺年代 有幾勁真係唔識考究

durant三分完爆

Prime RMBJ 嘅防守勁過prime KD
對all time lakers 一定要有頂級防守

Boston All Time Starting 5做唔到湖之後第二都成問題
第二應該係勇
之後76人/公牛/馬刺先再到塞

btw有人開大post未

Kyrie 喺邊

唔好漏咗25 Allen 同Shaq
Lakers 放Shaq 正選 我放後備

Sor 咩叫大post?

curry防守比人任爆

Rondo 防守同打法會同呢幾個夾d

PP 後備都冇？

認同所以Oscar robertson 可能好啲

其實真係要battle嘅話都係出8-9個到 又要考慮球權問題 未去到同湖冇得打

76人all time好多都冇外圍準繩度

冇60s個堆都算
Parish、Dennis Johnson、Ray Allen、Ainge都唔擺

走去擺Big Baby Nate?
近d嘅IT都冇

癲

仲敢用curry？咁快唔記得16騎lbj點樣球球點名單打佢？

對比Bird同Havlicek佢真係唔入流

noah

29隊任砌就一定砌到隊夠湖打

湖個隊牌面就勁
但Magic同FOJ撞得太勁
冇想像中咁勁

立過眼John Havlicek打開第六人又入過N次防守陣容

進攻射爆咪得，一個curry可以吸兩條友包夾，拉開更多空間，睇下19年finals

所以頭先我排湖個陣分開咗Magic同共占

你要分到10個就真係難搞d

湖個陣係癲到第10人都係名人堂級之餘All Time排名都好高

我明你講咩 所以我都有諗過其實會唔會Logo 打正選會好啲

West Kobe LBJ Kareem Shaq

如果想玩少陣

West Kobe Magic LBJ Shaq

冇可能擺Magic去3

浪費左佢打1號身高優勢之餘防守分分鐘比人爆到仆街

Ching咁識波

ben mj冇3分，放佢地9條街射3分，打box and 1，1個專追mj，其他死守paint area都好頭痕

對手係Magic 喎 俾你switch 都有Kobe 同LBJ 我覺得未必需要Double team curry 個個防守咁勁

PG: Stockton
SG: MJ
SF: Pippen
PF: Duncan
C: Olajuwon/Yao

PG: Current LeBron
SG: 18’ Cavs LeBron
SF: 16’ Cavs LeBron
PF: 12’ Heat LeBron
C: magic時期既oneal

如果玩任砌就緊係簡無明顯缺點
仲要curry防守比人輪完 進攻仲射唔射得爆先 騎冠個年已經比大家睇過一次

你覺得magic會單防唔到curry？仲未計magic low post curry＝2分已袋

有curry成隊進攻即刻唔同層次啦，雖然佢防守係差啲，不過curry點都好過oscar robertson啦
我覺得curry+MJ+KD+Duncan+張伯倫 打得過

打對面個陣Curry一定比人追撚住黎屌

進攻Magic單防限制下已經夠

PG位你擺CP3、Jason Kidd都一定好過擺Curry

鄧肯隊咪得 3巨頭傻嫁喎

一合體咩都打爆

柏加 可愛 大衛羅賓遜 鄧肯 比利

5個都低調 一合體都癲

回應返樓豬

Kidd
Jordan
KD
Duncan
Olajuwon

Curry
Wade
Leonard
Malone
Russell

防又有可愛 鄧肯 攻3巨頭無解

咁鬼叫curry對位magic咩 防唔防到就真係好難講，始終係岳飛打張飛，不過magic屈low post呢個就真係難搞啲，唯有靠內線幫下手

對住Curry
唔夾就硬食兩分、一夾就輕鬆傳出去兩分

我就唔信打7場Curry可以7場都極高命中咁

所以簡單d，PG位換人好過

noah 對oneal
Lbj 淨係喂波入去就可以食花生

switch比rodman守

講真控衛防守黎講，邊個會生到兩米...（唔計ben simmons） 唯有靠鬥進攻，cp3都ok嘅，但爆分就差啲，揀curry其實最好，加上而家籃球嘅潮流啲控衛越黎越細粒，好似trae young咁，雖然防守俾人打爆，就唯有靠進攻

攻守會互相影響，當magic係咁low post牛入去 curry會守到冇晒力，3分命中都會影響埋 直接換人好過

你隊波另外仲有MJ、KD
諗點樣守Magic同串連好過啦

我相信對面隊有kobe有oneal有jabbar，magic唔會係進攻主力。
加上curry+kd，有默契加成

Pg 字母
Sg字母
Sf字母
Pf字母
C字母

=無敵

parker對magic

當對住有Curry

就緊係打弱點啦

就算唔係用Magic攻

比FOJ Kobe switch黎姦你都得啦

一樣道理姐，curry啲stepback三分同無球走位catch and shoot都可以整到magic好攰姐話曬要守一條入402球三分嘅癲佬喎

咁咪睇下你下下咁樣攻命中高d定係人地追你黎打命中高d

我呢個呢

考慮到Curry防守問題 擺咗落後備

lbj就算，18年finals勇士個戰術就係特等搵curry黎防占屎，引佢鏟入去跟住再協防

火箭應該都幾勁
Pg cp3 Francis
Sg harden drexler
Sf tmac artest
Pf
C Yao olajuwon Moses malone

其實好難，你估打2k咩 各有喜好啦

問題係你18騎咩人
All Time 湖又咩人先...

唔洗各有喜好

事實係有更好選擇

對all time 既湖人，你搵邊個協防？

Jordan+KD+Duncan+張伯倫

嗰陣唔錯其實 冇諗過用Jason Kidd 識揀
不過我應該會揀Prime TMac instead of Wade

我上面1999，我意思係你協防，要放邊個？

Peak Wade一定勁過Peak TMac
攻守都係

知唔知咩叫有喬選喬 無喬選鯊 緊係要鯊唔要夢

Shaq計湖啊on9支那仔

Moses退落4號位 T-Mac同Drexler打後備 SF擺Battier好啲

又話歷史任揀 屌你老母啦

全部人企晒底 放佢射波贏咗

擺Battier不如擺Artest
對位FOJ，體能型好過技巧型

All time boston 同all time 公牛都夠你抽

笑死 🤣 放 LB J入底線kick out 俾Kobe 同Magic係咩戰術🤣

Penny
Tmac
Grant Hill
Howard
O'neal

如果全部 prime time 有冇得打

防守可能係嘅但係冇3分喎Wade

咁呢個係難搞的，但其實就算換左curry，放cp3或者nash或者jason kidd，啲防守都唔會勁好多姐。所以我寧願就輸少少防守，用進攻勁啲嘅curry咁囉，因為我又想curry配kd

撚夠
Bos前面講左好耐唔講

Bulls:
Rose
MJ
Pippen
Rodman
Gilmore

首先Rose一定比人姦撚到仆街
冇外投仲慘過搵Curry
Gilmore打Bulls個陣已經唔係Peak，實比Wilt/Shaq/Jabbar姦到仆街

而事實上socalled Rodman「守死Shaq」其實都市傳說黎
先唔講1996其實Shaq都仲以6成半命中拎27+10
而事實上主要守Shaq嘅係Longley，Rodman唔係下下守

All time heat 應該守得住
快攻又追到magic

Wade
JB
LeBron
Bosh
Shaq

係唔係啊
真係一個M J打唒咩

痴線
防守換CP3同Kidd唔會差好多

起碼唔會比人switch黎任屌先啦

呢隊應該要靠LBJ carry lol

2348 輕鬆贏

你會唔會太過focus係curry嘅防守方面不足，而忽略咗佢變態嘅進攻能力

計chemistry 擺嗰個咩Harper會唔會好啲

比all time laker更無私
Ball sharing 更強

對面All time laker有kobe

守三分要幾多體力？相反守low post會用多好多體能

係對面個個都轉去磨佢，唔係剩係rmbj單打，唔係因為佢防守廢係消耗佢
17年勇用返同一招收rmbj皮，個個都搵佢打

你打呢d all time陣一定係要攻守都平衡啦

而且大家又唔係冇睇過Curry finals打到點
係咪場場屈到機?
15 16都choke過
18打隊0防守騎都可以choke到單場11分

其實係有機 不過prime shaq 應該打打爆miami shaq 同埋完全完全信唔過 Bosh 🤣 仲要守Kareem. 可能用miami 嗰個Xx morning 好啲

球權問題削弱咗 除咗Howard 其他全部要有波喺手

如果你抽唔到人可以勉強單防，一定要協防已經無得玩
因為all time湖無一個可以放
不過magic 2米幾打pg的確太過過分，無一個pg硬爆唔到，所以all time湖有機會無敵

而事實對住勇
揀Curry打係最好選擇啦
場上其他人係Iggy Green KT

佢防守真係全隊最廢wor

首先，唔係打2k，點會球球都打低位屈curry
至於邊個攰啲，鬼會知，咁我話射三分慳力過低位單打都得啦，one motion射波同two motion faedaway嘅分別喎

所以個人認為oscar robertson 會好啲 又高又全能又射到3分

柏加好勁嫁 不過冇人吹捧者

擋拆上籃好簡單 但都屈左咁多年

屌你Magic屈你玩baby hook又有幾哂體力

反而你Curry要係咁跑
防守又要頂Magic高你咁多重你咁多

15 curry好撚勁又clutch喎
係16就麻麻地
18年係一場打得差姐，連kd都話fmvp應該俾佢喎你又點睇

大O個陣冇三分線...

佢3分得唔得係個迷，我會當冇先

All time boston冇中鋒 其他位係幾屈

Oscar打嗰陣未有3分喎

PG:Jeremy Lin
SG:Alex Caruso
SF:Brian Scalabrine
PF:Kwame Brown
C:Glen Davis
呢個陣誰與爭鋒？

現代球隊打法真係搵對面弱點出黎，專攻弱點所以真係球球都打低位屈curry
邊個攰呢d好明顯啦，magic個身型對curry好似打小學生架ja，唔駛力架，仲有佢low post係勾手打板

咁magic追curry都要係咁跑啦屌，又咁撚多pick

18擺到明讓比佢都可以Choke一場
15 Curry Final 對住殘陣騎3分都過唔到4成
以佢水平打得叫差啦

係你太著重佢進攻忽略左佢防守不足
就算逐個黎睇，佢既進攻亦未必勁得過對面

對住2米靈活既magic有無機會起手成問題

但你擇all time 野擇到有個位比對手任爆絕對有問題

你啱 但至少喺防守上唔會係負累

我屌你Bill Russell你食撚左?

你老母就冇中鋒 Bill Russell同Robert Parish都係名人堂中鋒啊

其實換做cp3，nash，kidd，照你咁講magic咪照舊佢low post 真係球球都咁又冇得協防邊個頂到

其實如果有jordan 呢種級數嘅球員 真心唔會覺得戰術會focus on curry

你話成隊波主守冇咩人勁就話je

你隊波有MJ有KD
Curry socalled進攻仲可以放大幾多

反而捉住Curry黎打就真係可以做每一次進攻嘅原點啦

進攻，TMAC略勝

所以擺Jason Kidd先正路

Oscar robertson/ isiah thomas

Nash從來都唔會係考慮之列

換做CP3 Kidd係防守上都仲可以頂到下，起碼冇咁易硬食到先
另一方面比人換去打FOJ/Kobe都唔係話食硬先啦

仲有進攻串連都一定好過Curry先

羅素組巨頭數最強中鋒有排都未到佢啦

水份好高

唔限位我一定擺Pippen PG

91Finals證明哂個效果

幾個都單天保至尊成名啫
我覺得佢地造波傳球能力應該都幾高

你都係死返去cc tai派膠算撚數啦

curry配kd又點睇
我揀curry因為咪就係因為配kd囉

咁點?

你覺得Kidd同CP3會夾唔到KD咩?

本身KD個打法就可以fit in任何戰術同球隊

Ching你波齡都幾長

Oscar robertson都唔識唔駛傾落去

如果奧當唔計湖人，反而佢應該係守magic最佳人選

16就係，之後勇士係咁玩換防，打火同騎一守就換，成隊不停走位同換，對面就係咁想俾Harden同rmbj打，結果搞死埋自己進攻

你又知？
我淨係知curry同kd襯到飛起

ching心水清

Ching 做到野

PG: Pippen
SG: MJ
SF: KD
PF: Duncan
C: Hakeem

其實係冇搞死

18火箭係輸自己
騎士人腳完全唔係個班

進攻能力差啲

無辦法，除左odom，我諗唔到任何一個pg係唔比magic任爆
進攻佢差唔緊要，反正波得一個，靠4個all time隊友

咁放Ben仲好啦

真正on court coach

當然唔係剩係呢個因素搞死，輸波仲有n個因素，只係想講16之後勇士已經解決左呢個問題，證明戰術可以cum到好多不足，就算差到IT咁一樣用戰術輔助威左成季
點都好PG位我一係Curry一係柏賓，各有各好

其實係純粹其他位屈左人機je

拉Curry出黎打一定係打宇宙勇其中一個方針黎

你岩

All time 一線鷹

Trae Young
Joe Johnson
Josh Smith
Al Horford
莫湯保

PG放Gary Payton好過啦

PG CP3
SG HARDEN
SF TMAC
PF OLAJ
C YAO

打 Alltime Lakers 應該55開